(有片) 中國有勇武維權阿伯懸掛美國國旗，高呼「民主萬歲 獨裁必亡！」佢希望大家條片傳到全世界！

片

山東老漢懸掛美英澳國旗 高呼「民主萬歲 獨裁必亡！」
北京時間：2020-10-20 06:29

【新唐人北京時間2020年10月20日訊】山東青島維權人士隋雙勝，星期一（10月19號）在自家公寓的窗外懸掛美國、英國、澳大利亞的國旗，大聲譴責中共的暴政。他在視頻中高喊：「民主萬歲，獨裁必亡！」樓下聚集許多警察、城管和警車。

據了解，隋雙勝曾是青島市南區逍遙居社區的業主，因實名舉報青島新業房地產開發有限公司違法占用國有土地、行賄政府官員，於2016年5月被構陷入獄。2018年3月他出獄後一度無家可歸，現在又因沒有工齡、退休金被停而繼續維權。

山東青島維權人士隋雙勝：｢現在出來了，年齡六十二啦。2018年出來的。開了兩年退休金，突然下了個東西，說我違規，取消養老金。我說，你給我文件看看：沒有文件！我去找他們，他們不見我。我上社保中心拉橫幅，他們派警察去抓我。｣

10月19號，隋雙勝在自家公寓的窗外掛上美國、英國、澳大利亞這些民主國家的國旗，並怒斥中共官員的惡行。視頻中，他高喊：｢民主萬歲！獨裁必亡！｣，並鼓勵大家面對暴政「不要害怕」，同時希望大家廣傳此視頻，將真相告知世人。當時，公寓樓下聚集了大批的警察、城管和警車。

隋雙勝告訴新唐人記者，當天下午5時，中共官員來到他家，在他們的要求下，他撤下了這些國旗。
隋雙勝：｢我首先問他，我違不違法？他說，不違法。不違法，為什麼要我撤下來。我說，你們就這麼害怕這些國旗嗎？我說，和你說實話：暴政最反對的就是民主。為什麼美國老是和中國死對頭？她就是個民主國家。中國（共）是個霸權國家。這是最卑鄙的地方。｣

隋雙勝對記者說，他因為嚮往民主與法治，所以家中保存了許多民主國家的國旗。

隋雙勝：｢我家的國旗很多，全是民主國家的。意大利的、澳大利亞的、加拿大的、美國的、新西蘭的，一共8個國家還是9個國家的。我太嚮往民主、公平、法制。你看共產黨它掛什麼，它不講什麼。｣
對於中共當局不允許他懸掛民主國家的國旗，隋雙勝質問，中國人在美國掛著中共五星紅旗，唱著中共國國歌，開著豪華車遊行都可以。為什麼中國人在自己家裡不能掛民主國家的國旗？

新唐人記者陳漢、李鳴、周天採訪報導

的確勇敢
salute!

工齡歸零係咩意思?

push

工齡不足就無資格拎養老金

Respect ✊

喺支那，70%吹哨者會被構陷

respect

推

心靈勇武

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

尊重 祝平安

希望佢安全

Respect
希望無咩事

唔推唔係人

真正勇敢的中國人

香港而家都係嗌句嘢都唔得了

極端連登仔：支那人是原罪，有咩資格講民主

嗰班係叫分化狗

up

我唔係中國人，佢先係中國人；香港人真係冇責任幫佢十幾億人爭取民主自由，但對於每個願意爭取民主自由嘅中國人，我哋都有義務去選擇支持。

但，只係基於大家都係民主嘅同伴，就如白羅斯、泰國等外國手足一樣；而支持中共政權嘅，跟本唔係中國人，只係支那匪民，但，太多啦。

勇者

遲早香港都會有人被DQ全數強積金

Push

冇人推

真的在玩命

片？

Post左啦

尊敬